點睇行親民黃色路線小薯茄賺到開巷，而行深黃路線既arm channel就咁慘

小薯茄賺到直情可以輸出返香港文化去華語區
但arm channel就連廣告都無咩

仲記得611嘛？

有女女

arm channel夠有

岩channel果啲『貴圈真亂』玩到有啲爛
同埋平時啲片既題材偏向成熟
出黎做緊野既人會較有共鳴
但上youtube既人有時只求嘻嘻哈哈
就算係出左黎做野既人
收工後都可能會想睇啲唔駛用腦既野
小薯茄hit 中呢種心態

岩channel其實好比心機拍
亦一直拍好多有黃既意思既片
會繼續支持
小薯茄亦都會支持

我覺得係路線問題
pomato係青春健康路線，正面好多，佢地所有人差唔多個個都始創成員，團結好多，雖然佢地深黃，但表面上唔算話露到好黃，廣告商會buy d，加埋佢地d演員呢期都係有小小名氣

啱channel就成年化d，可能演員係請返來，年紀大小小就明顯多事非問題，有部分都睇得出係打工仔心態，加上黃到出曬面，生意難搵小小，同埋佢地有d名氣個陣投資都幾大，又show又剩，睇來回唔到本

仲要大好多，正好多，一個米露迪都贏晒

大軍完勝啦
剩計啱channel，阿gi點都好過米媽

小薯茄啲片易入口好多
不過人地好似無正式表態，唔好幫人表態

要多啲支持推廣香港文化嘅channel

d 片唔好睇囉，咁簡單

x 餐廳咁多人食
y 餐廳都係黃點解咁少人食

d 野難食囉，咁簡單

g持啱青奴，加油

佢地d 演員私底下ig成日表態架

咁個品牌無正式表態呀嘛，咁樣d公司畀業配佢都好做啲，無正式表態可以食埋黃色政見以外嘅資源

點解要串自己人
叫人睇小薯茄同時睇armchannel唔得既
係都要鬥魚蛋論

arm channel個個有偶像包伏
玩遊戲唔夠放

兩個channel都好睇wo大把支持者
arm channel搞左arm you buy 所以條路難行左d

各有唔同定位 有咩好比較
建議大家兩個channel都CLSS

P.S. 勿鬥黃

不推文

因為生意唔好先搞啱you buy，唔係搞左所以唔好
因果倒轉左

啱青奴d女個個都近3張pomato嗰兩個能該都唔22 3 ?

arm channel 講太多性，成人野啦

小薯茄真係無，印象都好正面，又無負面野

啱呀，仲鬥黃，贏咗咁就點

到宜家都仲用深黃呢個term就知咩事啦
拉

檢討下點改進都叫鬥黃

唔係串唔串問題，講兩句唔得就叫串，係講緊小薯茄咁黃都可以接到咁多廣告
而arm channel就無咩

我覺得黃圈要壯大就要學習小薯茄經營手法

無收入就收皮架啦，難得小薯茄做左個榜樣點樣黃得來又搵錢，咁先長做長有

現實已經咁殘酷，上網真係想淨係睇下鳩野笑下算，
Ban姐夾蝦條拍果啲其實我幾鍾意

小薯茄好多隱喻片架
睇真D啦 畫公仔唔使畫出腸

唔認同
明顯兩個channel定位唔同

拉

唔係講黃唔黃

Arm channel差唔多條條片都有睇
但小薯茄只要一見到果個程人富就唔撚想睇
佢個樣真係有種黑人憎既感覺

呢啲post仲密撚過月經

又唔使鬥黃嘅
但我真係好鐘意Arm Channel
Tommy同蝦叔
加油呀 啱青奴

你封建時代既人？

黃到出面喎

第幾個分化po?

問題有冇正式宣布/叫人參與抗爭先，有同無個業配就差好多

因為有牙冰

殘唔殘都唔覺靚 仲有個大軍

經營手法同定位係兩樣野

arm channel啲片成日搞暗喻，黃到出曬面，梗係難搵廣告啦，相反小薯茄雖然話啲成員係黃，但拍片都係sell青春搞笑，好少掂到政治，廣告商會buy啲

佢地D微電影算係咁

罰你重睇高抬貴手套

童童比狗咬過都唔黃？

我知係黃到出哂面﹐但係從來未表明支持抗爭者
我唔係話唔夠黃﹐意思咁樣唔錯﹐唔會得失d客而好似大J嗰d咁無咗大部分業配

咁都唔叫黃
仲有開live唱過幾次十八
介紹黃店之類

我覺得程人富反而係核心喎
睇佢個樣同演技就知佢天生係做搞笑角色
冇佢同麗英小薯茄收得皮啦
反而個阿J就一副成日懶型又尷尬既感覺啦

真 由呀冰開始睇
之後發覺童童正D
到而家發覺原來程人富先係核心

屌﹐成班人都無認真睇comment
大家都知係黃﹐但係無正式表態呀

做乜尻姐你地﹐係咁證明黃唔黃﹐以為我踩低同批鬥佢無公開表態咩?
我讚緊佢地嘅路線可以唔洗令d客難做同畀業配呀

冇錯，客觀睇其實童童無論演技或者玩綜藝嘅反應都係表現得比阿冰好嘅

而外表呢，各花入各眼啦
我就覺得童童完勝嘅

小薯茄玩暗喻嘅片有好多，好多都係一睇就明。只講片嘅話我覺得佢出得仲多過arm channel
不過就冇arm chammel咁明刀明槍咁屌政府就真嘅
btw,佢哋今日都有"休息一天"

總之，兩邊都黃，兩邊都支持